點解啲女人咁香

有時喺度做緊嘢
未行埋嚟 已經聞到啲香味...

洗頭水
髮尾油
化妝品
Handcream
Body lotion
香水
本身件衫啲柔順劑

侵侵想唔想聞下

對於男人嘅味 我剩係鍾意一個人

就係我自己

仙味黎架，你唔好聞呀

其實我覺得香水好多都好臭

體香

因為冇食撈麵做宵夜... 夜晚食撈麵呀，個人會好撚臭㗎

唔香搵你老豆屌呀？

Agger 聞到頭痛，都係體香最正

條女靚咪香囉

中學時期啲女仔冇搽咁多嘢 會發現有某啲女仔成身都有陣自然體香咁
有個大波妹friend 有陣奶味
利申 真絲

Don't be rude

我係佢老豆呀，我幫個衰仔屌埋

你就好 可以瘋狂埋身聞奶味

呢個真 攬住條腰 借啲二控個頭埋去個波到聞 女仔嘅福利

係咪好似BB仔啲"蘇"味噉

其實唔一定有搽野
條女有時散發陣香味係因為大家dna 夾
生理上默認左對方同你可以生到健全下一代
係自然法則黎
利申: 上網睇番黎

你意思係佢陣味得我聞到？

講得出呢句 成世都唔駛旨意有女

因為成日搽野囉

係！！！！真係超正 in大波妹 we trust

希望佢唔知道佢有個咁癡漢嘅女仔friend

本身都已經香噴噴
仲噴乜香水

聽講過下

講緊佛洛蒙？

有冇有女嘅巴打幫手反駁呢位ching

係，例如拍緊拖既人都會覺得對方香
但其他人唔覺

巴打你買啲香啲嘅柔順劑 聞自己啲衫都一樣嘅 （我諗）

開始明白點解有人會買二手底褲

係 我追我ex個陣都聞到， 敦倫完就沒再聞過

好想聞下

對奶特別有奶味

好想聞女人格甩底同屎眼 一定好撚正

你出返去啦

屌你老母
好想一野攬落去係咁索仲用條脷係咁奶奶奶

咪咁痴線啦

笑咗
個icon真係神來一筆

其實啲皂同香水真係可以做到好自然既香味
唔好太多幻想

體香唔會飄咁遠，化學味多

有個同齡既女同事好鬼香，另一個師奶同事d香水味臭到我想打鑊佢

前者溝未？

agree

侵侵想聞我？

閪都奶過
屎眼都屌過
聞就梗係聞過啦

冬天一係鼻塞 一係穿撚左咁
有味都聞唔到